[推到完場] 西班牙🇪🇸 對 俄羅斯 22:00 2

1001

冇人開

其實跳起舉高隻手都好撚正常姐

頭先未有12m前俄有17倍

主場雞is coming

Big gay

西波抵撚死

碧基

西班牙抵死

兩粒互送

goallll

屌你老母又係big gay

話撚左好快猜死自己

碧基可以派幾多次

抵死, 奸有奸輸

專登比俄佬上半場追平

抵撚死踢得咁消極

底啦 鳩猜

埸埸都12碼

舉手做乜春

抵啦閪班牙

踢開巴塞?

想問我買左dzyuba首名入球，收錢定退錢？

碧基真係毒瘤黎

又出射手絕技

放心西班牙都係繼續猜

舉高隻手 唔洗怕醜

抵啦西班牙,搓你老母咩

碧基真係食屎狗

俄佬頂向龍喎

猜波牙

o咀細路好可愛

DDG垃圾 躝返曼市啦

拉莫狗同BIG GAY2個都頂唔住一個蘇巴

9猜付出代價

疤狗

個細路幫iphone賣廣告

繼續鳩猜啊

this big gay

俄佬個教練入波無表情

碧基真係傻西黎

猜啦 猜啦嗎 仲唔猜?

9猜唔攻，自取其辱

俄佬慶祝好撚型

死人手舉到鬼死咁高

個var 呢

biggay 斷腳啦,屌你老母

正, 咁鍾意猜呀啦

紐亞上身

其實班疤狗有乜撚野用

3:1

呢球佢自己on9
邊有人咁舉手

疤狗屌你

黑哨

繼續猜呀嗎

去咗打機嗰啲可以返嚟

斷咗線

碧基真係好撚on9

柒到唔敢睇系列

西班牙抵撚死啦，入左一球唔撚攻

冇得鳩猜焗攻
抵啦

西班牙有無正式組織過一個攻勢 成個上半場都係猜黎猜去 不停横傳

擋龍門方向一定12m

抵啦西波特別西過人

西班牙要攻
終於唔駛再睇後場9差

痴撚線假波

快撚d出局啦西班牙

第日禁區頂波向對方隻手頂就有12碼

BIGGAY

你估個個有上帝之手

輸波啦
巴塞都冇你踢到咁悶

開始同情DDG了,輸大部分波都係沒得救或極難救既波

Big gay 今年柒到

是但啦

0:0 猜
1:0 猜
1:1 繼續猜

宜家既西班牙真係剩係識掛住猜波，係咪無撚練過進攻？

一定係私底下收左錢

唔玩鳩猜喇

仲要個動作咁唔自然

巴塞2個中堅都係咁失12m

啱啱先返到屋企，請問有冇link

biggay做咩隻手自己彈番上去

肯攻啦咩

big gay

入一球 9猜 成個半場一個正式攻勢都無 抵撚死

依2條粉膠輪流自爆
最初big gay 之後拉莫斯
依家又去番big gay

贏一球先緊係食住個勢去攻嫁啦
垃圾西班牙真係抵佢死

+1

條友擺明用手擋

不嬲都柒開

on 撚9, 頂向龍門啊盲閪

西班牙係咪想陪埋美斯 c朗一班機

你地太唔了解西班牙 無論嬴波定輸波都係不斷猜波 無分別

Big gay呢球令我諗起三年前
陳七差啲喺深圳輸咗個十二碼

冇
好似冇小白就唔識突破
一陣半場好換

反擊得沙皮狗一個,完全打唔起

莫天才有教，領先一球最危險呀

其實個個俄仔球迷舉撚住部apple影 唔怕激嬲普京 ？

經濟差 唔踢了

係 好多忽然球迷 就算而家輸多球都係鳩猜

救到難救既波先證明到係世界第一

係 啲friend底走哂 冇心戀戰

屌，俄佬對住鏡頭
Hey

最好係電話link

睇過球例講過話唔知來球方向卜就唔算

西班牙都唔知踢緊咩撚野 抵輸啦

今次真係撐俄佬

打慣巴塞籃球

個波終於向前傳了

哥斯達係前面都唔知有無掂過三腳波

根本就係
牙朗球球罰球射人唯獨對ddg就識彎入

派膠中堅組合真係得人驚

西班牙：繼續猜

大家都係返同一個國家ma，順路

鏟鳩佢地斷腳啱喇，最好疤狗球員

岩呀
琴晚兩大球玉一齊收皮
咁巴塞皇馬一齊陪佢兩個返去都正路

搵reddit
或者google search totalsportek

斬撚左隻閪手佢啦

西班牙一球都冇入過淨係9猜90分鐘

呢場波西班牙假撚到出曬普京面

嚇死人咩

無killer pass，

琴晚就話球王登機之夜
但西班牙邊度有球王???
唔撚係拉膠下話

入多球就中大波

其他大部份射中人

拉隊好穩

門前掠過

代表巴塞向西班牙講聲對唔住

次次都係咁玩死自己

屌你老母俄狗主場雞

鳩差到120

猜得咁過癮

小勝俄佬
畀足普京面

場波過得1/3 lead一球 起度鳩猜

屌佢老尾 假波唔出奇 頂球波隻手遞到咁撚高

猜？俄羅斯

咁就半場

足球毒瘤閪班牙

上半場 俄佬大勝
入左2粒

Kill佢老母咩
直頭淨係向後傳左右大轉邊加回傳龍門

冇人覺得場波好假咩
西班牙入完唔攻都算 鳩猜開
但頭先兩球角球 西班牙後衛明明可以向後踢又清出界 仲要完全冇意慾追
球十二碼又係完全冇壓力下刻意咁仲隻手出黎

利申冇買 現場睇緊

疤自爆都啱 打壓加泰獨立呀年

擺明驚左普京啦

左邊2個墨西哥佬

西班牙風格係咁 不停尻猜波

係 超技術

根本就打機鳩禁X/O
KILL佢老豆咩

早知串依場和主

東道主份番粒基本啦 1:2 3:1 都係咁既結果架啦

高洛雲好似真係ok wor

加泰獨立

睇下後備席

加泰人呀

支國國旗都夠柒
fing支共黨旗做乜鳩?

係喎
而家又見到肯向前攻啦啵

覺唔覺碧基同我差兩班波？

覺

今日中共建黨日

雖然買左西班牙-1羸, 不過見到呢隊西波o係度鳩猜嘥時間跟住輸個十二碼, 都覺得佢地抵撚死

辛苦你

大陸人唔係好興舉國旗咩

一樣垃圾

西班牙唔係無中堅用 死都要big gay場場派膠

你哋有無發現俄佬大致上都踢得幾君子
啲主場觀眾又唔喝倒采

掂 買左半場和

其實biggay背對住個球員 咁都吹

睇唔到係蘇聯旗定係共產黨旗

啱啱喺gulag 放返出嚟

點解手球?
碧基有手架咩?

個太陽咁殘眼
用望遠鏡睇啦

你冷靜啲睇清楚啲

普京話要您命

有冇唔delay link?

老烏 vs handball
鬥on9

西班牙呢班人明明都唔岩鳩猜都仲一味鳩猜係咩玩法?

下場繼續猜

蘇聯旗嚟㗎喎ching

會唔會守和到完場,互射12碼西走西班牙

佢哋鐘意用鳩猜拉散人地同埋消耗對方體力

拉莫斯咪一撚樣頂唔到對面件蘇巴
係呢下BIG GAY舉手爆左先姐

準備睇12碼

蘇聯國旗嚟㗎喎

你蝗入一球 我巴塞就還返一球

阿辛斯奧要換,好靜

一開波入完就縮，西班牙咩料 仲有成80分鐘

SU FLAG 黎

垃圾西班牙
快d輸

Bbc 法比 里奧

點睇都似蘇聯旗多過支那黨旗喎

So 聯旗黎wo

支持

抵撚死
睇慢鏡 隻手係突登唔放返落黎
要黎遮住俄仔對眼 順便抽埋水

biggay條傻柒次次都係咁送禮
都唔知係咪收左錢

戲都唔交，直接舉到隻手勁高博輸12碼

西班牙攻得咁廢都可以賴哂一個人

舉到高撚過紐亞，幾無辜都冇撚用啦

上場咪又係你派膠
根本一樣廢

法比

碧基係咪專登做炸彈

幫加泰出啖氣

俄仔下半場加油

要靠賤種蝗嬴波
不如輸撚左佢仲好

毒瘤一個

西班牙政府等錢使

西班牙入咗一球想猜到完場

睇撚左廿幾分鐘橫傳

不嬲都係炸彈黎,唔係老烏就係送12M

蘇聯旗

碧基vs美沙

法比話太多possession

但根本西班牙一路咁樣打左好多年

禁區內手部干擾皮球路線
唔識例嘅自己上FIFA搵啦

法比都插西玩牙
嬲嬲豬

碧基真係傻仔黎
咁樣係禁區伸晒手
擺到明叫人頂去你隻手度

屌big gay隻晒手舉乜撚野 舉撚走左個半場客勝
見到兩個防中同DDG就驚

有睇開就知條友有舖癮鍾意送禮俾對面

半場入去斬撚咗big gay 隻閪手啦

如果波打手就唔洗吹
全世界頂波果時做舉手王都得啦 條友唔撚用腦

球証都睇唔過眼西班牙猜波

你睇清楚
上邊有粒星
USSR 嚟

西班牙啲波真係好撚悶
咁多星係到鳩猜

有咩問題

成堆小學未畢業蘇聯旗睇做支共旗
俄羅斯人到今日仲好留戀蘇聯時代，大時大節例如Victory Day都會拎蘇聯旗出嚟
利申：住喺俄羅斯

唔好討論中共 好唔好

頭頂有粒星 蘇聯旗黎

賤種疤累事就收嗲啦

贏世界杯個年都係場場1:0

咁撚明顯佢地都睇唔到
反支反到上撚左腦

法比做講解嘉賓

嚇撚死我以為自己記錯

下半場俄仔加油，踢走隊西波

諗住9猜到完半場

開波前奏蘇聯國歌添
係咪又關共產事？小學雞
蘇俄國歌音樂一樣

快啲換上基斯同積仔，半隊皇馬

咁上邊黃色舊野唔係星星唔通係精呀

一個big gay派膠，一個佐迪艾巴成日斷

點會諗到dzyuba今屆入3球

普京係蘇聯接班人

有伊斯高中場就好撚慢
根本唔係小白問題

佢有無少少sad 咁年輕就坐係度講波

agger

不嬲同US唔妥

以後開角球，十一條友面向龍門舉手好唔好

慢鏡睇biggay隻手好似放梗落黎又再遞番高

西班牙無快翼無突破 打飛機咩

請個現役落選球員講自己隊波

邊有假波架你班賭cls

蘇聯國旗比中共黨旗上面多粒
唔好撈亂

西班牙收皮啦

伊斯高得個扭字，視野同組織都有問題

遲D佢地好快就連越南旗又當強國國旗

迪基亞今屆失左幾多球

你見上面連人地俄佬用Apple會激普京都up得出就知呢度幾多細路仔啦

恩尼斯達仲上到陣

佢就唔入選

不過老老實實

西班牙今場麻麻地

佢係想復興蘇聯

明明就係廢
死都拗係假波

仆街西班牙，快d輸左佢
垃圾

如果呢球十二碼係假咁都假得幾有技術

有蘇聯旗有咩問題 俄羅斯首國歌同蘇聯一樣只係唔同詞

其實唔係完全一樣
國歌個KEY由B 降咗做B minor

原來C朗既作用係比西班牙推動力防止9猜事件發生

半場普京揾人入更衣室派禁藥

一齊笑拉膠

上腳多

音樂一樣，歌詞唔同

可能普京都係用apple

第一輪分組賽連尼加有問佢

哦

條基佬成日陰陰濕濕搏大霧

張相影到咁 認輸有幾嫻
2枝旗又差咁小
小學雞先鐘意認屎認屁
利申認錯 得未

今場搵辛仔打正選以為有快d既波睇
點知仲慢

人地梅德韋傑夫就係最鍾意用apple野

講緊呢場啊盲撚
碧基唔撚係廢?

miss 左第一球睇番精華
拉莫斯做咩own goal 都剷草興祝

半大收錢

法比係轟後備上陣表現都唔差

有無人覺得好好聽

假乜鳩，西班牙對葡萄牙反超前咪又係猜唔攻最尾和波收場，猜死自己on99

仲駁嘴

Big gay呢下藍板搶得靚

咁q大粒星係上面 你都可以賴張相影得差 唔識就唔識啦

6球了

伊朗成街都係美國野添啦

半場唔駛輸

法比可能心諗：我都贏哂啦死老野

你話呢場波幾悶呀
成班人寧願討論支旗多過講場波

法比話控波太耐
等如欣直話人肥

有一球就唔爭保險球
然後最尾俾人追和無限loop

Biggay伸手都算仲要彈弓手
想點

暑假到啦
返去睇Tbb 啦屌你老母

又假波狗又認錯國旗

點解法比入選唔到國家隊?
搞到要係BBC睇電視

試下沙奧尼古斯啦屌，阿辛斯奧怯場得緊要

淘汰賽猜波 利害

柒頭西班牙今晚登機返歸搓波啦

我

輸波狗就有一大堆

支旗都可以嘈咁耐

歌詞都改咗

法比結左婚靚仔番

Child登仔唔識cccp
見到共產黨就起晒鋼

呢場真心西假 導演

第一粒因爲意外 所以第俄仔就有12碼

根本大莊要開半和 ，下半場計完數 再開個全和 打加時西假進級

一邊玩hoi4一邊loop

猜左兩三屆架啦

有返頭毛

好多同好

呢啲多港豬fans既隊就煩

身在西心在加泰

又有假波撚

係咪王晶?

All in呢個店唔店

D頭毛好似生返出黎
好記得佢去左車仔一兩季之後光光地

正一搞屎棍

個人覺得仲好聽過公認好聽嘅法國

好聽

就嚟有人問幾時出牙朗

Diu play tgt la

訓身

viu條女唔錯
中出之選

都係呢首好

其實係isco拖進攻

睇波你就睇啦政治撚

今日係邊個

又丁英撚

Россия – священная наша держава

Россия – любимая наша страна

Могучая воля великая слава –

Твоё достоянье на все времена

Славься Отечество наше свободное

Братских народов союз вековой

Предками данная мудрость народная

Славься страна Мы гордимся тобой

有冇手球gif

rock版俄國國歌, 聽完勁有feel

又唔能夠話佢好差 不過d波爽d會好好多...

西會大炒

嗯嗯，人地班球星幾緊幾多錢要貪你個裝d錢 你不如話普京成枝軍隊係場外西班牙一贏就入反亂槍掃射

d賭狗真係寧舍戇鳩 賭到上曬腦

贏字都打錯
黃字又大FONT係咪講野有point啲？
合埋把口睇波啦小學雞

兩隊都係22號最勁

唔知做咩變咗共產
西班牙係唔係法西斯

賣廣告先
蘇聯歌曲 ：

普京：今場贏唔到 你地全部都要打鈀

屌 碧基仲係度問

笑左

西班牙可唔可以換多個無求走位好少少嘅人出嚟啊

俄佬咁快換人

霸氣、莊嚴

又烏龍又手球

兩個巴塞中堅都輸手球

各位巴打有冇link

啱啱先睇 今年咁多12碼

又黎光明會大莊

其實第2到認錯冇咩野
但人地俄仔主場
拎住枝共旗，正常都會諗係蘇旗
唔會諗係贏旗掛

需要多五個cwa

下半場

開波

一開波就派膠

施華換恩尼斯達喇

完左場喇仲求，我地賽後吹下水咋

有哂分析咁話係造馬

求link

Child登仔

假波撚完美演繹乜撚野叫不可證偽
你想我點駁你姐 話你on9怕你嬲

有冇人睇緊reddit bbc果2條link?
今晚好疾

見到碧基就知唔係假波啦
佢同拉莫斯兩條傻鳩聯賽都成日派膠
世界盃踢咁多場就輪流派足咁多場
假波撚睇多幾場波先講野啦

差d

造場假波出黎呃你兩舊水讓球

又唔怪得既
之前有班贏國人場場揮贏國旗

西班牙啲垃圾波
好堅持鳩猜足球

On9仔

艾巴呢招都應肚即飛

收到風阿辛斯奧有波入

我反而今晚先順

要開和咁點解搓咁耐，唔讓個波比俄攻快d 1-1？

垃圾艾巴

就到暑假冇計啦

Easy goal

用碌鳩黎射波

lag都冇lag過喎

小白出場了

小白熱身

biggay不嬲都鍾意送下OG 12M俾對面
不過你都可以話佢真係收左錢既

快啲是旦一邊入多粒，
我個2.5大呀

easy cum

艾巴呢球

腎臟射球

哥狗呢球夠勤力

俄後防瞓哂咁

又鳩猜了

艾巴

小白: 猜波都唔預我

又要開始鳩猜了

小白

重疊晒

猜波

恩尼斯達真係成個阿伯咁

小白已經係廢老黎
比d機會d後生踢啦

鳩猜大師落場

唔想睇加時

nacho mvp

屌今年聽邊隊會放水走線，又莊要點點點聽撚到悶啦，但係全部炒哂車

小白踢得好差囉
唔會咁早出佢
除非唔想贏

街波阿伯

多數街場阿伯好好波

拉莫斯成隻牧羊狗咁

同牙朗同年

希望小白出黎俾到啲營養

bbc好疾

成個柒頭劉以達咁

俄仔加油
巴皇聯軍

好順喎

猜到完場

執界柒左佢啦西班牙

佛系踢波
不射門 不追波 不防守

就算和波 都唔好下下賴咩假波啦
屌 講咁大堆野 不如你睇下場波先啦

上半場已經睇到好眼訓

純觀賞角度
俄仔快啲淘汰西班牙
啲波真係好撚悶

猜到完場，加時再猜，之後射12碼啦

呢隊西班牙加個kdb會好勁

西班牙真係踢到好柒悶

咪就係
煩唔煩呀
成日假波論

中間fabi?

西班牙得Saul 似d

12碼再猜

成堆中場塞住哂
西到

睇下阿辛斯奧同Saul未來會點發展啦

又12碼？

係要造假都唔會揀埋啲乜半場主客和，主客和啦，揀大比數，大逆轉唔好？

俄佬又幾好波喎

師兄delay?

又快嘅

可能真係要12碼分勝負

中場》前場〉中》後〉龍》後〉中》前〉中》後〉龍.....
無限loop

人地係非洲上緊網

就訓著

猜比個龍，一直猜，一直猜，猜到返西班牙

咪理假膠啦

重播?

Delay幾耐

巴打用咩網絡，等我bad list佢

block 撚佐佢啦

快點直射

西班牙由08猜波起家到而家嫁啦，點解無啦啦比人屌佢做乜猜⼂⼂⼀⼃乛⼁

揸j

俄佬好心就直接啲
成日想打小組但又斷晒

唔通要12m 決勝負？

大家唔好quote 啲傻 啦，阻住唒討論

人地假膠扮delay你又信

銀河系盡頭睇波

筆劃撚

小明快到

西班牙傳左514腳

真係會睇到訓著

斬去邊?

猜分幾種
佢依家只係鳩猜

負皮，block 9 d假膠就係啦
quote乜撚野姐

咁先贏世界盃

好悶 想打機

小組入滲同後場鳩猜差好遠
而家猜極唔入 結果最尾一腳都係靠斬

之前已經開始做而家就唔屌得？

右邊換asasp/洛迪高
辛打左
咁咪好似打快

咁真係好撚悶麻

True

90%

Ramos

ME 人戈日口 土口一月金

想悶悶地嬴定過足癮咁輸

D旁述都串西班牙鳩猜

屌佢悶姐
都知佢踢法係咁，有一粒就猜唔攻,不過佢今屆成日猜死自己就真

咁梗係悶悶地贏

我打唔打機好

辛似被換走

叫tiki taka

中場控制力大不如前
但仲玩以前個套
明明以西班牙人才咁多玩第二套點會玩唔起
PLAN B都冇家陣

謝利舒夫出得未

閪班牙

悶撚到

打控球就咪撚用狗達
咁根冇撚用
波都掂唔到

最主要係西班牙球員無球走位無以前咁勁,所以一直只能鳩猜
滲透唔到對方禁區

換多個前鋒，打雙箭頭啦

到拉莫斯派

再唔諗辦法遲早俾俄佬偷多粒

猜完未 西波既極致

以前有一粒撚狗撚足你全場都得
近幾年

今舖撐俄仔

乜唔俾人屌咁撚巴閉架
我由10開始已經屌鳩佢呢D9猜足球撚屎波

好悶

1:1

拉膠

都唔知踢乜鳩，控傳打法去咗邊？

呢套好咪夠

係 同10果時好大分別 以前好好睇 而家只會自爆

真係為猜而猜
踢入禁區啦屌

Isco成日想自己1 2 爆入去
成日俾人睇穿晒

佢去左邊

除咗傳球次數 咩都冇變

isco

贏又搓，和又搓

俄佬踢得ok

入波未

而家一角球就會諗有冇12碼

就好似啱啱呢球咁,isco控住波,但其他人行行企企唔走位咁

😵

10世界盃真係可以猜到空哂入人地禁區
而家猜猜下都係鳩斬

咁樣推甩

assenio 咪係

即射啦easygo

俄仔啲傳中可否大力啲

Isco做咩唔射

以前猜係攻得入 依家成日無方向9猜

08年屌佢到依家啦，悶到抽筋搓波足球係度扮華麗進攻足球

前幾場話小白回晒塘 今場唔出佢啲進攻癱瘓咁款

咁都唔射

未扭夠

小白SAD

上場仲有似樣攻擊
今場係零

咁都要控一控

Isco上腳有時真係太多

10同12,需要時仲可以換入柏度同捷西斯拿華斯入嚟,走動更多更快

無乜問題 你地見1-1先咁講

哥狗體系害死人

西班牙成班球王小花上身
行行企企 散步

佢攻未係最大問題
問題係成日猜猜下自爆個下先死

悶到訓著

巴塞就話打tiki taka姐
但馬德里兩隊都係打防反
點解三隊溝埋一齊都係tiki taka

DDG心諗，係曼已經咁慘，返到國家隊想做下英雄又唔得

沙王後備？

好撚悶啊屌

小白打左生好多喎

屌佢唔夠體力,領隊都唔換姐

好似得ISCO一個咁

仆街，我諗都開和，我個$100飛西班牙無了

兩隊好似差唔多

一直攻唔入可能有加時睇

Hhery

我覺得小花比起黎都算勤力

isco型到

發脾氣

因為多左個哥狗係前面，所以一猜唔到就斬比佢

省球迷

佢地不嬲打慣

19號咁老嘅

9猜又開始

傳比俄狗

足球界既毒瘤

攻啦

好撚悶

換走koke/影帝啦，局攻打雙防中把撚咩

西波

Isco第一腳就射啦
重推多步

成日要出幾核幾核,好好地出隻翼拉下邊啦
成堆要上腳又要入中間
asensio又係吹大左

俄羅斯換人

同尋晚法阿大戰爭幾皮

悶到 得兩個POST

皇馬打防反班核心球員大部份都唔係西班牙人

最後咪又係燒味

而家撚係tiki taka咩
只係鳩猜

好撚悶呀
旁述都話 pass pass pass

換泰亞高出黎好過啦

一隊鳩猜，一隊又唔上
都唔知想點
再係咁我追返Game of thrones算

冇野討論到

Now e 又死左？

如果和波玩完

好撚痛苦超悶

比你揀，究竟鳩搓西波d定泊大巴西波d

和緊仲猜猜貢

又傳後

拉莫斯

點解你會覺得係得呢兩樣㨂

又冇屁馬碌地下

哥狗果套唔係咁鳩猜
係西班牙咁走火入魔

佢同silva都唔拉邊

有冇人now e 死咗？

好悶too

屌你老母NOWE

伊斯高仆街

加時對西班牙有so D

悶到無嘢講

和波加時12碼

Biggay 除左橫傳格離仲識咩

梗係啦，俄佬唔要波比西班牙控晒，11個塞晒係後面泊大巴

Now e又死

偽tiki taka

唔係啦0:1已經講緊葡萄牙果場都係咁反超完猜唔攻最後追和收場

皇馬雖然唔係打tiki-taka
但都好猜得...
話佢打防反既印象仲停留緊係摩狗時代...?

下半場好好撚多啦
垃圾西波牙1:1先肯向前傳下
上半場1:0果陣簡直痴撚線

泊大巴起馬有一面攻
鳩搓係冇

成隊v92曼咁 冇眼睇

而家隊西班牙淨係得X, 無▲

唔好掛，好悶

可唔可以兩隊一齊登機算

係
客觀D睇哥狗果套真係並唔係咁

想睇12碼大戰

好悶呀 有波入未呀

拉莫斯又出陰招

咁悶嘅波，益下viutv嘅觀眾等佢地好瞓啲

猜撚左成個鐘

閪波

似係要加時

呢個真

呢隊西班牙= (冇美欺嘅巴+冇牙朗嘅皇+冇收數佬嘅馬體)除3
所以妹下妹下

viu tv

屋企睇緊
全家訓晒
但悶到想叫春
點算

又起肘
sagio

不如下世先吹越位

哥狗巴個陣同拜鏝個陣都已經唔同啦

聽日放假架

迪基亞幾時先救到波

個金童有乜春用

俄仔洗鬼登機
再者都算係咁

BBC講波佬好好做，邊個拎波講佢個名
跟住deadair

睇到好肚餓

猜完波未

係咪領隊有問題
希亞路好似唔識教波咁
炒領隊
抵撚死

我個2.5大呀

十二碼刺激過而家場波喎

普京落左order要好好睇睇咁出局

玩緊fifa咁

打飛機

之前巴不知幾好睇 攻到痴左線 鏝都唔會好似西班牙咁啦

冇撚有錯
尤其是鏝
雖然係課金
但真係服左

無沙維哥狗踢唔返巴果套 咁都唔轉打法點破記錄拎英超

其實我鍾意呢隻多啲

好鬼悶

D長傳又無咁西 西班牙

碧基真係好廢

全場兩個入波都係俄仔

咁快換三個

俄羅斯再換人

睇完琴日果兩場大戰
呢場簡直垃圾

鳩搓唔入肉
哥斯達格格不入

臨陣換帥教得幾多

插水

咁快換曬人

因為俄佬同你射12碼冇壞，變返55,所以你唔急我都唔趕

沙巴換走

25仔一個

西班亞 = 垃圾

咁剩係猜波可以講咩
唔屌佢都俾面啦

哥斯達唔係咁用
唉真心鄧佢慘

終於肯換小白

泊大巴都會攻
呢隊西班牙

搵走施華,全西甲兵

洗完碗就換走俄佬最射得嗰個 搞乜

悶過小組賽

位換位

咁快換晒3件

內陸機
俄仔好有耐性 西班牙都好有耐性
但球迷無

西班牙都冇人識突破
EASY GO腳法係幾好但淨係識扭去死位

睇下獌就知分別 大家都係課金

小白小白

你老母閪 我個主 1.5倍

閪班牙你出局啦

冇哥斯達西班牙死撚左啦
次次猜唔入最後咪又係靠佢撞散人

其實有邊個係 皇馬好似得Isco Sergio Ramos Carvajal Asensio 機司 Nacho 係西班牙人

仲要本身希亞路好似無乜執教經驗

Ddg

其實唔出局都好好

俄羅斯想90分鐘內決勝負

推左大半場先吹越位

真係慘 仲要靠個34歲既老人家

De gea?

高洛雲

好悶啊頂
西班牙可唔可以射下波啊大佬

施華都唔要
你死撚得

咪就係呢幾個
皇馬差唔多全部主力西班牙人入哂選

俄仔傻左？換走大舊衰

無摩迪 乜都講經

俄佬加油

恩尼斯達

西班牙 屌你老母

日本link?

dzuyba先係前面hold到波
俄佬班中場比西班牙逼就做唔到咩樣
竟然換走佢

西班牙真係死都唔長傳

淨係數前場,唔記得數埋GK

幾比幾 係街

冇氣啦

11

頭先Dzyuba做咗咩俾人換？聽到旁述話佢太誇張但冇睇到咩事

俄羅斯入左2粒

入到決賽
小白可以上神台做施丹

西班牙仲妹緊？

屌係中場鍊夠未

痴能線係咁橫傳

西班牙

唔換阿辛斯奧？ 下半場好似冇見過佢

哥狗把握力算係咁啦
中場傳唔到比佢又入佢數

ddg 被世人忘記左了
訓到完場

Yup

呢句真
差勁遠
哥狗係課金得黎又交到高分功課

阿辛仔出黎又唔會反擊，又唔會俾佢推
哂撚哂

唔係話佢廢
係咁既踢法佢融入唔到
浪費左

張圖上個post copy

睇連登已經夠，波都不用看

無丙朗 魔笛 馬細佬 已經好唔同

唔睇比數真係以為西班牙贏緊

食屎啦，西班牙
悶到仆街

搓呀搓

猜

和都仲猜

西班牙係唔係唔知比分

點解1:1 仲可以妹下妹下

俄羅斯守到11條友禁區頂

幾無恥既隊先可以以鳩猜為樂

Nacho out

等白伯教你地踢波啦

卡華積

成場波真係催眠咁，明明今朝十二點起身而家都打眼訓

換完小白都無分別

淨係識係後面9猜有咩2c?

屌
又唔係輸緊

西班牙真係悶到

右路幾乎冇攻勢

係咁橫傳做物撚

卡華哈

猜得仲勁

同問

守得好好

伊斯高d decision making

真係好悶

左右兩邊去唔到又要回後

應該有加時睇

到底係攻唔入
定戰術要不停猜嚟猜去

on9足球

猜左好耐

係咁妹，吊你
俄羅斯快d收佢皮啦

屌西班牙依啲波要放個美斯/C朗先有用
依家得個搓字

劇本一定係俄佬晉級, 你當普京流?

西班牙差個好防中 ，巴士廢左

換卡華積都唔用azp

兩隊都好西

呢套戰術真係悶到hihi
大巴仲好過佢 起身比人攻都會刺激 西班牙鳩搓但唔攻 對面又拎唔到波

無沙比同沙維 得橫向 無縱向

阿辛斯奧換泰亞高好過啦
換施華

傳夠未

艾巴又影帝上身

完全猜唔入

俄佬都懶得搶你波
由得你係中後場鳩搓
9條友守實禁區

西班牙真係9猜足球既極致

其實射下波都收貨

似攻唔入多
俄仔後防好有紀律
唔似沙地

熄mon

浪費個換人位換位, 等睇加時想換冇得換

西班牙猜失 俄羅斯反擊傳失 無限LOOP

好耐冇見阿辛

有fd係現場睇完 俄羅斯絕殺

今晚應該幾好瞓

搵isco做xavi但決斷力仲未夠

守西班牙係咁守架啦

點夠佢地搶

不如直接12m啦

猜猜樂呀？屌你老母

猜兩野又回返後 想點

出局吧,西班牙

廢就咪拎學埋呢啲野 起腳射啦on9

等睇12碼算

西班牙好閪

以前猜到入禁區 依家就猜猜下比人一迫就失

打左半個下半場都無攻勢

普京一野頂入佢啦
頂佢唔順

點解一D都唔似皇馬打法

打FIFA 有人咁樣成場鳩傳我一定開咪屌鳩佢

西班牙後防大鳩猜

呢隊波早D出局啦 你老味

劇本 俄仔死守到八十分鐘尾絕殺

真心哥斯達前鋒黎講都算係咁
又交到功課

西班牙驚猜唔入比人反擊 俄仔又縮後打防反

高基今日唔掂

加時好似可以有一個換人名額

超級U形足球

西班牙想用１２碼決勝負？

哥迪奧拿果套仲悶過摩佬泊大巴，點解咁多fan boy好意思話係華麗進攻足球

普京係唔係擺咗幾部坦克喺球場門口

驚輸到呢

西班牙永遠唔夠膽take risk進攻

皇馬人
巴打法

比基快D自爆多球啦

唔知以為練緊傳波

西班牙不如返屋企啦屌 好悶呀

西班牙猜猜猜

俄佬踢人定踢波

屌你老母小組都無撚埋

試都冇試過攻
淨係搓

睇到好眼訓
鳩猜到2046

依隊垃圾係大熱?

西班牙後備表示好悶

9猜完未

俄仔d反擊又係廢到一絕

哥狗有kdb 2翼

依家關哥狗咩事

屌閪波

人腳問題
而家個班無key pass

唔知以為西班牙領先緊

koke 影帝走咁個啦

拉膠112分(傳球)

猜得大不如前

俄佬搏射十二碼

隨時百二分鐘西波

一個橫傳
兩個橫傳
三個橫傳

對住廢隊先可以用9猜招數

屌又頂唔到 重新猜過波

琴日法國阿根廷 同e場比 e場真係悶到食屎

都唔好話入波 你攻下都好啊

日本都係猜幾分鐘,佢地猜足90分鐘

屌你老母我個大呀

猜極都唔入禁區

快撚啲互射12碼算啦

射波未

不如直接射12碼啦

等睇和波/ 俄羅斯絕殺

閪班牙
成場波俾佢搞禍曬

咳咳

屌你攻下啦閪班牙

高基又傳失

西班牙證明好波不如好運

12

淘汰賽都踢默契波 我唔攻你 你唔攻我

仲有加時喎

好清碎俄佬

哥狗個套有疤六冠時期人腳咪好睇
無咪而家西班牙

真心今年不如捧下英撚算
屌佢老味

俾d遠射睇下得唔得

俄仔排名咁低

等機會同12碼

Saul係咪唔用㗎啦

哥狗成場隱形

有冇巴打睇TV 現場已經1：2

肯定諗住拖到加時30分鐘等 俄仔無力

有無睇錯 打後既傳波多過中場？

我踢緊都未入波

沙維 沙比先係呢套波嘅核心 無人接到班

拉膠百幾下傳波

起腳都唔見
仲悶過尋晚提子

好緊張

唉又斷小白

高基 影帝都企係度踢
呢兩個做既野有咩分別

哥迪奧拿嗰套唔係鳩猜,仲好強調逼搶同無球跑動

俄仔唔怪佢 知自己差兩班波

我睇完呢屆世界杯

你唔會快得過馬會

認真睇到我釣魚

左猜右 再右猜左 左再猜返右

係咪諗住猜到加時

食屎啦
係咁妹

後衛傳波多過哂中場證明場波有幾閪

唔好咁啦

唔好再做未來人啦好唔好

西班牙真係好驚輸反擊咁

完埸先有1：2

可卡因同spain 唔太岩feel

俄妹

迪基呀瞓著未

換aspas啦

悶到抽筋

快撚啲出局西班牙
八強唔想再睇閪波

有無人覺得俄佬隻入藉鬼馬里奧費南迪斯都幾勁
無限體能跑上跑落 包波又OK準

俄妹悶到訓咗

小白回哂塘

西班牙係咪決定左今晚唔再射波

場波好悶

猜波主力

玩ICON先

加時西波

似加時

每次望個mon 個波都喺拉膠到

16強都可以得2個post

russia 咁踢擺明想踢12碼分勝負

入手6倍和波 等一陣最尾再買高水主客下一球 仲唔無敵

甩腳

哥斯達勁無奈 仲以為終於傳入去 點知都係橫傳

一隊9猜，一隊反擊又冇威脅

俄仔D反擊廢過學界

垃圾小白 屌

小白老勒

西班牙差一個美斯

全球幾十億人睇緊西班牙點侮辱足球

連小白30中都踢得好過班後生 齋pass no move

閪撚到西班牙

屌西班牙唔攻做乜撚

都無位傳入去

西班牙又最驚輸反擊

啲橫傳真係好好睇呀

0走位

好眼訓 第一次覺得睇波咁悶

B組首名
浪得虛名

西班牙對反擊快既球隊肯定收皮
完全無攻力

有佢先有攻勢

悶到唔知講乜

西班牙呢隊閪波咁都晉到級既話
下ROUND我按埋層樓ALL IN 對家
屌你老母臭閪

高基換阿斯柏斯啦屌

屌難得攻一下甩腳

猜到加時

成隊西波跟埋美斯牙朗班機走啦